有冇人都係呢個星期左右分手？

日日見住香港咁既狀況本身已經夠sad

再加埋同男朋友鬧交分手（唔關政見事，我地政見一致）

係咁既時勢，再突然斷左個生命支撐點，好似成個世都灰撚左咁...

對唔住係呢個時候開d咁既post，但依家真係好撚辛苦...

好似已經無野好輸...

聽日出去抖下氣！

利申：絲打借人ac po文，非gay

同埋其實都唔算男朋友，而係幾個月之前分左手做住朋友先，但呢幾個月一直挽回唔到，上星期決定斷聯

唔知係唔係好決定，真係好撚辛苦

我明，最近都係同男朋友冷靜緊，想最少過左呢輪先再見面

you are not alone

呢輪真係無乜心力應付感情

絲打都係斷聯？

我都係上星期分左手
佢已經對我dont fucking care
見住612個陣有d情侶同心咁為香港就好羨慕
佢都有去 我仲一路諗會唔會行行下撞到佢
之後中左催淚 佢知道左都無理過我哈哈
不過點都好聽日我都一定會出
自己一個又點 有大家就可以

我
本身已經好sad 仲要見到香港搞成咁
上ig個個post都圍繞香港不斷remind我
自己仲要經歷緊情傷 雙重打擊 就快精神崩潰

我聽日都好想拖住佢行 但事實係佢已經唔想見到我

算啦唔好再諗啦絲打
佢都已經唔care
不如比返小小尊嚴自己好無

仲要依家香港搞成咁
真係post相抒發下自己都廢事
就黎頂唔住了

上個星期嘅事
已經成個星期無心情
點知今個星期仲衰

絲打好勇敢
今次場夢我地捱得過既話，
感情呢d野又算係咩
你唔係一個人

加油！！要撐住！！
香港好返我地再搵過段更好既感情都唔遲！

可以係呢度講，呢個星期真係feel到連登好warm

Exactly the same
好似個天想考驗自己意志力咁
本身佢係我生存落去既其中一個動力...

聽日出黎散下心

我都係前兩日分左手，好多年感情

一定會去野餐！

辛苦晒bro
你有我地陪你

加上唔敢同人分享 會覺得好似將自己放大而唔理其他社會上更重要既野好唔岩...

多謝你，訓唔著見到你個post, 令我有少少覺得i am mot alone

我岩岩幾個鐘前 雖然未分手，但我知我有答案
唉⋯
好低落 好藍色呀

係 我會選擇同其他國家既朋友傾計
始終香港人依家應該都無乜心力

有唔開心一定要講 處理好自己情緒
先可以處理更重要既事！

覺得好壓抑, 一直做cdrom 既我忍唔住post...
男友就係做警察, 因為六一二事件同佢分左手.
原來佢地真係洗晒腦.
覺得自己決定無錯, 但個心好唔開心, 對佢好失望好失望...

其實我原本都好灰，但見到連登好多人陪住自己，
就有返動力

好好休養保重自己！

我明 我好明
拖住吊住係最辛苦
會寧願痛痛快快

絲打...你個角色真係好難做
但你只要做自己覺得岩既決定就得
我地都一樣痛苦 一樣受傷
但會相信自己一定會好返

最近同女朋友冷靜緊 我明

同樓主你嘅情況一樣
好努力想挽回 但我已經打定輸數

分得好啦 黑警思想都唔係人黎 第時同佢組織家庭又有下一代 仲慘

曾經以為大家仲有機會，點知拖住拖住仲辛苦
完了吧，放手真係比較好...

挽回三個月，以為可以做朋友，但拍過拖真係唔可以用返平常心看待，好辛苦好辛苦

但都完了

上個禮拜已經散左 夠膽死問我去唔去玩

屌 散得好

我都頂唔順 今晚講左斷聯了

感覺快散
但又覺得唔應該係依個時候傷春悲秋,有人為社會犧牲左,自己面對既感情問題算得乜野
要去做左應該要做既野先

Bro!!!撐住！！
我地都一樣，我地都係度，
整返好香港，日後一定大把姻緣等自己！！

我都係拍過拖做唔返朋友個啲黎
但其實 我仲好中意佢

如果未散又未有太大爭執，呢個時候好需要互相扶持既人，又或者今次係考驗你地愛情夠唔夠堅毅

完全唔明點解對方好快就好似可以放低咁，仲叫我試下搵男朋友（利申絲），明明當初你都話鍾意我架

同佢斷聯咗兩個月
611夜晚去到612都巧合地見到佢喺我視線範圍出現
見到五、六次
香港依家咁樣真係唔想理兒女私情住
但我見到佢更加心掛掛

政見不合盡早分手，基本良知都冇既一齊落去冇意思

真係好考驗意志力既時候

但你地可以見到咁多次，其實都幾有緣

可惜既係我地政見其實一政
但其他野真係唔夾

我諗我都好快感受到同樣嘅野....

終於無d假膠留言
例如講講下樓主自爆
“我幾時話過我係絲”

然後會遊走於好愛佢同好憎佢之間
好辛苦好辛苦...但依家斷聯左，都叫好返少少了

無心情假膠
借我學校老死個ac po文

ex女朋友係離地淺藍撚, 算係既得利益者, 背景差好多, 佢完全唔能夠理解我既難處. 其實我容忍力算高,平時政治觀唔一樣真係互相笑下就算, 大是大非前我唔要求佢會支持我, 我只係想食完棍之後返到去會有人關心我攬下我, 結果佢竟然話我被政客利用, 唔去就唔會被人打, 比心機搵錢好過煩呢樣。就算我夠膽企前線, 我心入面都係好驚好驚, 唔單止驚被打被拉, 最驚係以後都見唔到佢。
唉, 琴晚鬧左場好大既交, 三年幾感情就咁冇左, 其實都唔完全係今次事件造成, 只係今次真係好大既導火線, 真係好心痛, 而家對佢心死曬

係，訓唔著添
除左沉痛近日社會
仲有自己其他問題
煩到仆街
唉

我岩岩先開始斷
希排我受
點解你要咁對我....

一路覺得好憎 一路又好唔捨得
我都仲係糾纏緊 好辛苦

拍左十年，上個月分左手
但69同612出完去之後反而釋懷左
覺得出面個世界有更多比分手更大嘅事
既然大家真係唔適合倒不如斷捨離咗佢
當你識得放手同識面對痛楚你就會發覺自己成長咗
留返最好嘅回憶比自己，記住一世，當自己擁有咗
好過花時間同一個帶唔到你去將來嘅人糾纏

巴打，我相信你既決定無錯，
兩個人本質思想唔同真係好難行落去
依家分都好過結左婚之後再離係咪？
知道你依家都好痛苦，有我地陪你
你咁勇敢以後一定會再有好囡囡

有野可以講出黎呀
我開完po，同大家傾完都好左d
呢個時候好需要情緒宣洩

本身仲煩緊下個sem reg咩科，但依家回望已經唔重要了

You are not alone

我都係呢幾日斷，大家一齊捱，一定會捱過架

我當佢係生命支柱
而家完全絕望

我好明！又愛又恨
自己陷晒入去，真係抽身出黎唔好聯絡一排比較好

我好想唔記得呢個人
係你話要娶我架....

巴打講得好好多謝你呢番說話
我都好似釋懷左少少

的確世界咁大，又見到咁多人都面臨同自己一樣既問題
又有咩好怕會跨唔過呢

上兩個星期分 拍左5年 開頭唔習慣會成日去諗 但最近因爲反送中既事令我慢慢忘記左佢

Bro

有d 思想價值觀太根深蒂固, 長痛不如短痛, 我都有諗過如果無六一二我同ex 可能會繼續一齊落去, 不過無如果

諗下當年你冇佢，你都一樣可以過得好好！
只係返返果種心態要少少時間，捱過佢！

我相信緣份好奇妙，或者他朝某日又會再相遇。依家先好好自己過日子

當初識佢嘅過程都係好有緣
喺街撞過幾次先交換contact同傾計
但最後佢話自己未玩夠而突然斷聯
我諗有緣極 都係冇用
雖然同絲打遭遇唔多似 不過一齊加油頂住

大家都好勇敢
面對咁灰既環境都捱得到
希望大家聽日可以好似流汗咁將負能量流走哂

經歷更大更痛既事
就唔會覺得當初既痛有幾痛了

巴打，香港人，一齊加油

sorry
分咗手成幾年，成一年冇任何聯絡
見到佢會去612一人野餐，但由於家人問題冇得出去，成年冇聯絡第一句就係叫佢小心，佢已讀咗冇回。
之後一直到凌晨，我不斷update現場情況比佢知道，雖然全部已讀，但至少佢睇咗。好挂住佢

身邊愛既人離去係會好痛苦，我明的
有時該放手就要學識放手，相信未來

我都係...

樓主好勁重可以係到支持鼓勵翻人

大家聽日加油！！

推！

聽日出去幫手啦 會諗少d

所以有時寧願對方無承諾過任何野

一年間真係完全無放低？巴打仲肯關心佢係好事，但希望你係已經抽左身，用朋友角度關心佢，唔係我怕日後會更辛苦

加油！我地都一樣

佢唔搞gay 咪迫佢啦

其實個心仲係好痛架，但我發現支持完人之後自己個心會好返唔少好似有勇氣咁，希望大家都可以咁支持返人

其實都拖左一陣,發覺佢份人越來越自私冷漠,只能話政治觀同價值觀真係好大相關,以後真係帶眼識人
不過已經冇咁痛啦,畢竟聽日咁多人陪

諗清楚就好了，雖然理智上知道唔夾，但感性上都會因為分開而感到難受我地明的，聽日大家一齊好好揮發悲傷

多謝樓主,一齊撐住

撐住，香港好返既之後一定大把機會

如果之前我冇同妳分手，
我相信妳會喺我身邊，
同我一齊食催淚彈，齊上齊落嗰個。

妳快D返來我身邊啦

thx已經習慣

我明 同男朋友政見一致 但呢排都因為其他事鬧交
本身已經因為香港咁樣已經無乜心情
嘈完之後心情真係極度低落
可能最近大家真係攰啦

撐住啊大家
好既野黎緊架啦

一齊撐住,一齊行

頂住，拎返香港，再追返佢！

希望你可以振作

呢樣真，所以大家斷聯一排，有心力果陣再聯絡會好d

喺外地趕返嚟，噚晚自己喺機場，佢講分手。
痛到冇感覺，成個世界得返自己一個

呢件事圓滿結束後，再搵返佢！祝福你地！

多謝你承你貴言 大家都加油

Ching係肥婆？點會咁快唔care 除非條仔無鐘意過你

又唔好咁講，就算幾靚幾正都好，分左手真係好多人情人一秒變敵人

我5月個時問我個ex, 佢話
“This law is not affecting me. You guys are just afraid of if this law passed, many other laws could be passed easily.Not affecting my family either.At the end of the day, who not rely on the business with China?”
跟著即刻分手

兩年，前排分手路過
聽日上街散心

真係好痛好痛
講到我幾咁有問題
過左幾日就同左第二個一齊

分得好！

一齊散心

證明分得岩！
然後根據非正式統計，呢d人通常拍得唔長久，可能過一排返黎哎返你，你放長雙眼睇

我已經決定放棄
只係仲痛緊
因為佢我冇哂朋友
真係好難再識新朋友

我以前都經歷過一段咁既時期，因為佢同其他朋友少來往、絕交
但痛一排，用返工或學習麻醉自己，發現原來之後既生活仲有趣依家我都相信緊未來生活一定會更好

只係想識返多啲朋友
而家想返工多過放假

我明呀，唔搵佢又好似係放過自己，搵佢又好似有d機會咁
btw煩人煩到被冷淡處理時，你會覺得自己好討厭，係咁麻煩人地

唉，我同你既情況都一樣
因為條女冇曬朋友，本身同佢係同一個朋友圈子，分左手之後個圈子就一分為二，但我又唔想搞到咁樣，所以就離開左個圈子

Fuck them all , bro

政見一致仲分黎做咩

兩個人一齊最緊要政見一致

聽日已經周街朋友，OK既

屌好明
成日想捉住果d少少既機會搞到自己人唔似人

但我依家越黎越確信斷聯係岩

咁唔單止政見既，仲有其他價值觀呀生活問題之類

單拖出去

平時我好怕醜,但係發覺遊行同集會時前後搭句爹就係朋友

我斷聯左成半年了，我都覺斷聯好好，睇返自己用盡一切方法黎溝返個唔中意自己既人都覺得好傻

btw有時重會諗佢

可以一試

放心我都係，驚乜

會諗都正常既，證明你真係愛過認真過
下一段你會更成熟

感情台都小咗巴絲開post

有緣相見

呢排同男朋友感情都麻麻地 呢幾日更加無心情見佢 我del埋佢contact 唔想理感情

大家將心力放係大事度都好事
但各位有壓力真係要抒發呀

絲打夠狠，處理完大事先再理佢啦

我一定會！
香港，同女友，我全都要！！

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢

一定要生，一定要拎返香港，咁多人陪自己，怕咩！

加油絲打，撐住

佢仲有好撚多衫褲鞋喺我度
講過幾次叫佢拎走 但又唔想催佢 好賤
結果來來回回三個月都仲未斷到

多謝巴打

快刀斬亂麻
寄比佢得唔得？

聽日上街記住向d黑警全力發放你d負能量
屌柒佢地老母臭閪
仲要祝佢地冚家，長命百歲，百病纏身

岩岩分左手

We are the same
We are here

我唔想去深究 分手啲說話都係難聽 你話我錯就錯啦

唔關政治問題，岩岩都同個拍左5年拖既女朋友入冷靜期，佢想靜靜解決自己心入面既問題，結婚年齡，佢話如果過到呢關，日後大家都只會係順利

唔好諗返了，分手就係唔愛，唔愛就咩都係理由
放低吧！

因為最近香港發生既事
令佢冇心情同時間擺係感情上面
基本上都已經冇見 每日都講唔到十句野
都已經唔知算唔算拍拖了

Btw唔係識到佢 我既內心唔會打開
冇佢既出現唔會有今日既我

被分手

係咪叫怠倦期？未拍過咁耐拖，但見親拍得長拖既好似都會有一排大家疏離少少再好返咁

每一段緣份都有意思
或者佢只係你生命中既過客

所以就係佢唔愛，唔好諗了

同你一樣 佢又係話想自己靜下諗下解決方法
希望你地會順利 清加油

愛唔愛都好啦 可能我冷血左 就算啲咩大事 我而家都冇咩感覺

有d痛係會延遲，如果之後感覺黎左記住大喊一場唔好屈

都唔係，中間係有啲問題冇正視，佢想要啲空間諗諗，平時應該迫得對方太緊，一意孤行冇乜理對方感受，但願可以挽留到過到呢關

未分手 但係呢幾日去旅行狂鬧交
越黎越覺得大家唔適合

發洩有用 治鏢唔治本

冇計，一定要等時間沖淡，不過發洩同喊會令你覺得果段時間過得比較快姐

希望你地順利解決肯傾就好

仲去旅行，返黎香港啦

由佢啦 冇咩感覺 要走就走要留就留

希望對方都念著都拍左咁耐拖，靜完之後有好答案 唔夠膽搵佢住

呢個6月，應該係我人生入面最黑暗既一個月

見到香港比共狗，林奠，黑警強姦

自己又成pat屎咁

撞正香港而家咁，都算係緣份已盡
好似香港幾次經濟危機都攪散好多家庭

至少可以安慰下自己
唔係因為不忠，搵錢邊個多啲
點解仲唔結婚呢啲 personal 嘢而分開
少左一份有針對性嘅怨恨，無咁辛苦

呢段時間我每早都諗
究竟係咪真係有野煩到係可以唔理一個人
直至我入黎呢個post 見到咁多位巴絲都係同路人
呢一刻先真正明白

希望所有事情都解決曬既時候 你會繼續係我身邊

same............................

葡萄撚你地有拖拍....咁開心就咪遊行啦
...好多人恨都恨唔到

佢已經唔多理我了
知我中tear gas都無問我點
但又會同我搭嗲一句警察係邊問我係邊(得一句)
唔知想點...
不過佢政治冷感撚黎但我又有留戀

見到人地拖手企前面
雖然心諗咁樣只會令到大家太顧慮對方做得唔好
但我其實係好葡萄啊！！！
好想搵到一個同我一齊衝既人
或者可以backup我既人

見住啲人一pair pair咁去真係會好灰咁諗
如果仲一齊我哋會唔會一齊去
爭少少忍唔住send msg叫佢小心啲，不過忍住咗
其實人哋都唔care我，做乜咁cheap，慳返啲心機去care件事好過

絲打you are not alone，你會遇到值得嘅人

我已經做cheap左

唉我同男朋友都一樣冷靜期緊，依加呢段時期更加覺得要放開兒女私情先

岩岩同佢傾電話 我話有人因為反送中死左 我好唔開心 佢答我「日日都有人死㗎啦」 手已分

政見唔一樣真係唔好一齊
見到ex fb ig 完全無講過反送中
重要繼續post 飲飲食食
遊行又唔去 好似事不關己咁
依家諗分開都係正確

我慘好多，一個人係美國創業，搵人講句心事都冇，衰long d分手，上星期ex話早已交新男友，生意亦面臨失敗，上星期撞埋車，本身想返香港散心+支持大家都做唔倒。
我已經睇唔見前路，摸黑前行真係好痛苦的。

屌 都唔知係真咪真係咁啱得咁橋
12號晚佢同我講分手
唔係因為d咩政見問題
佢係個d和理非非
佢提出呢分手呢個想法 而我又接受咗
唔知係咪因為已經有太多唔開心嘅事發生
連分手都覺得無咩痛
俾著以前應該已經喊到仆街

好辛苦 612當日分手 哩幾日只係用唔同嘅嘢麻醉自己
一得閒小小就喊到仆街

點反對點分手都要擋在年青人前面 依個係一個責任

到底係日日都咁多人分手定係呢段日子適合分手

因為林鄭做左第三者

大前日分手 多野煩 真是訓唔著 食唔落

反而係因為 612一齊經歷完果個場面 一齊食完催淚彈之後一齊左

國難當前 真係無咩心情談兒女私情

612凌晨分
我傷得佢好緊要
應該連認錯同改過嘅機會都唔會有

日日淨係生存
唔再係生活
個人得翻嗰殼
無左靈魂

最後悔最後悔係傷害左佢
無辜嘅佢突然間發現佢最信嘅人原來呃緊佢
我真係好後悔好內疚好自責......

就快分

我都好想拖住佢隻手一齊去

基本良知都冇 枉為人

撐住

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

我前日都冷戰緊 我地政見都係相同 但講講下可以拉咗去日常對大家嘅不滿 唉

都係，巴打睇開係好事

比d時間大家，靜一靜諗一諗就會發現真正想法，你同佢都係

我都睇過連登d 失戀post，係好多人都同自己一樣，感覺無咁寂寞其實邊個未失過戀，只係現階段會痛苦d，之後一定會好返

都祝福巴打

明呀，再熱情人地都唔會再領情，何必呢
絲打thanks

分手唔會係一朝一夕既事
可能大家之前真係累積左好多唔開心
分開咪當俾大家冷靜下

應該後者重d
國難當前大家都心情唔好，嘈交自然多

撐住bro

恭喜你地，祝你地幸福

既然傷害左佢就俾時間佢復原啦
呢個都係你報應黎

有時斬纜會好d

反而我同大家唔同

我同ex本身因為傘運而一齊
分左手近一年
611晚佢知我喺添美道
同我講話佢都要出黎
我話你返工攰 又危險
不如留力612
佢擔心我安全
話應承我會返屋企
但我亦要應承佢盡快返屋企

冇見半年
612 我地一齊出黎
受催淚彈 畀狗追趕嘅洗禮
互相照顧大家
衝 一齊拖住手衝
走 一齊拖住手走

614 我地買物資俾基督徒
615 一齊派傳單

我見佢仲用緊我送畀佢嘅野 包括週年紀念禮物
而我亦用緊佢送畀我嘅野 佢都見到
但我唔知而家嘅佢係咪仲鐘意我
擔心我安全 係出於朋友關心 定係其他？

但國難當前
兒女私情都係暫時放埋一邊
我諗而家問佢都唔係一個好時機

岩呀，我依家就會諗下一段唔好咁太有佔有欲，條女想做咩就做咩算，唔管太多

你地兩位都好勇敢祝你地之後能夠順利！

我每一段感情都會有d進步既地方，真係越痛學到越多愛情呢d唔強求啦，係你就會係你

希望啦...
接近一年
佢每日都喺我腦海出現
612當日 我同自己講
一定要保護佢 要佢冇穿冇爛 平平安安咁返屋企

Same here

經歷過苦難既愛情會更堅實，又咁諗，如果今次可以喺返埋一齊，應該無乜野打得甩你哋成功之後再黎同我哋講

出街唞下氣吖巴打

係 我唔會再信任何野

係
但我真係好想好想親手令佢相信人係會改過

我衰過一次
我唔係慣犯
但呢個唔係藉口
錯就係錯

我希望可以親手同佢補翻嗰心
令佢可以再相信一次

我而家好驚佢身邊嘅朋友同屋企人會勸佢放手
同佢講話錯左嘅人唔deserve second chance

係咪呢幾日佢唔開心先講分手

我都係。。。咁多人分手咩。
見到香港咁已經情緒低落，仲被分手埋
點解要咁對我

岩呀，絲打今次得到咩

10號散 唔係政見
但有國事分一分心都係好嘅

本身同個女仔曖昧緊，自覺都好大機
但國難當前就無點放心思落去，只係Keep住Whatsapp
點知早兩日同我講話已經同第二個同事一齊咗...
嗰晚我自己坐係電腦面前苦笑咗幾下，然後繼續Mon Post加睇話班龜會去港大捉人晚既Live
比著以前一路呼天搶地，但今次只係Sad咗一陣就Recover
突然發現，自己比想像中堅強

各位巴絲，香港好返之後一齊會遇到更好

一開始真係逼得佢太緊，太想拍拖，搞到大家壓力好大，明明大家都煩緊畢業，最近香港仲出埋事下一段感情會好好等待

等啦，呢段時間自己都要好好冷靜同反省，耐心呀巴打

其實積左好耐，呢個星期係壓力爆煲點

巴打好堅強！等香港好返我地都一定會好返

大家咁話
男兒保家衛國，兒女私情暫且放下
有更重要既事等住我哋做

條女因為我陪fd去遊行 唔陪佢去
嬲左我話要分手

一齊行未得
難得肯出嚟行緊係一齊

之前因為我唔成熟 / 做左啲佢唔鐘意嘅野
有嘈過分手，但事後佢話原諒左
今日真係分手 冇啦啦咁提出
我問佢係咪有咩不滿 或者我性格問題
但佢話唔係我問題，如果係不滿就一早散左，叫我唔洗自責
佢話佢無力經營一段感情，想逃避（佢未拍過長拖 我地拍左一年
我知我之前煩到佢 所以最近都冇要佢擔心
如果我係一個成熟嘅女朋友係咪可以一直一齊
唉唔知啊 一時又話唔夾，一時又話唔想拍長拖
佢話唔係我難照顧 而係一齊左就有責任照顧
分開左就唔洗佢照顧
可能我真係好煩 嘈少啲 我成熟啲就可能唔會咁

佢話：我想逃避嘅唔係你，係個責任，唔係唔可以同你繼續，係唔可以繼續同人一齊

屌 咁佢琴日問我個陣 我以為自己唔得閒去唔到呀嘛
咪話唔陪佢
都係今日臨時先決定去 我自己約fd有咩問題 我諗佢都約左其他人啦

我都係，雖然唔關政見事

巴打今鋪點拆

唔拆啦
遊行都要人陪 女人真係麻鳩煩
同兄弟一齊留守到底好過

勇
加油

只希望所有野都完曬既時候佢會繼續係我身邊
兌現佢對我既承諾

明既，自己預曬時間出黎比人，個對象就想做有私人空間，唔需要見咁多，之後好似你迫佢見面咁 屌

我唔止冷靜同反省
係不停自責同無盡嘅內疚

上星期仲一齊出嚟行
好擔心佢自己出嚟嘅話會搞唔掂......

香港好番我都好唔番
同佢一齊果陣已經諗住同佢一世

突然冇左個支撐點真係令人會覺得好唔慣, 好灰.....加油啊~~~~有咩就一齊傾下啦~~~ 比係呻下~~有好多人撐你咖

我同男朋友因爲政見問題而好想同佢分手
佢69,612唔岀黎掛住同朋友玩我都算
今日本身終於叫到佢同我一齊岀黎行
約佢2點半係銅鑼灣等
佢2點半先覆話岩岩起身
嗰時我都諗住等埋佢再行因爲佢住得唔係好遠
點知佢又突然無覆massage然後4點再覆話自己又訓著左
岀到去我都行完唔岀黎啦
我真係覺得好嬲好想分手
嬲既唔係佢要我自己一個行足全程
而係點解到重要關頭都唔企岀黎

遊完見到政府都係咁撚樣既態度
又開始灰返
對唔住 我都唔識點安慰各位了 好辛苦

最近分左手 因爲冷淡期...
依加香港仲要咁..我好辛苦..

勸大家諗清楚, 係依段時間大家情緒咁波動, 感情上好容易做錯決定

出去抖下啦, 人生無常。比自己休息一下

Lack of communication and misunderstanding are major factors in break-ups

上星期分手

我都係上個月分手 但都做緊朋友keep聯

休息下再重整旗鼓！

女友好中立咁講警察打份工,又話強國好強大
少咗應佢
分手

琴晚番咗黎啦
我地今日全日無搵過大家
而佢將ig所有有我同佢相del哂/hide哂
同埋unfo咗我

情況去到好複雜
大家好似唔係好合適對方
問題唔係今日先發現
一齊個陣都見到問題嘅出現
但係唔拎出黎講 去到呢幾日先真係拎哂出黎講
跟手琴日又發生啲咁嘅事
心情複雜都唔識handle

所以話你唔掂政治，政治都會搵上門
唔好再撚同我講唔掂政治

如果仲有感情千其千其唔好做朋友呀
會好撚辛苦 好撚急躁
過來人經驗

我明呀 大家表面相處仲可以和和平平咁
越拖到後面就爆發越勁
其實一早估到大家會分手但到左果刻都係好難接受

下 關肥唔肥咩事

真係好撚辛苦

原來去旅行會易散係真

條仔係點識先 無理由咁快無feel掛

如果真係頂唔順，可以搵我傾傾
如果你意識到自己或朋友情緒有問題，請入一入黎

個人正面呀要

我係 我表明話佢知我會重新追佢 等佢

自己反建制，條女撐建制，一直以黎我唔同佢傾政治野，點知佢開口講先，講講下我話撐修例個投票係作假，點知佢話我唔尊重佢因為我明知佢立場，跟住冷戰左，月尾仲諗住同佢去旅行，唉

慘當你水泡 有無呃走你個處先 男人不得好死 我呀妹之前都係咁比人昆左

200萬人入面仲有好多好男人

今日 係政府總部嘅大馬路
好平靜咁打咗比前男友
然後講咗句
「我唔想再拖落去，不如分手啦...
好唔好？」
「嗯，好呀」

完
Goodbye baby

點解要逼我政治立場同拍拖要二揀一 點解我同你立場唔同就講到好似背叛你咁

我同男友昨天維園出發，未出發前佢一直都叫我累就唔好去，佢可以一個人去，我根本就好想同佢一齊行亦唔覺得累... 去到維園 佢唔拖住我，我地走失左，我打電話比佢問佢在那裡，佢話想一個人行，佢話遊行都是大家企出來為件事唔需要一齊行，我問佢究竟發生咩事 (其實之事都開始對我冷淡）佢話唔想而家講，話要cut 我線, 之後我就一個人行到去金鐘，個心情好沈重，喊唔出，去到零晨同佢whatsapp 攤牌，佢已經不讀不回了，見到其他人一雙一對或成班朋友一齊行，感覺孤單但又感恩有二百万人企出來反送中，咁就不明不白被分手了吧？

How come?

i know that feel
呢段時間經歷既野已經唔好受
然後一直依賴既對象都離開佐
灰都真係好正常

你仲想唔想挽回段關係架？
呢段時間咁辛苦，仲有冇其他朋友會support到你過？

絲打你心情一定好沈重，點解要係呢d時候咁做到而家都仲未搵你？

冇架喇，其實問題嘅本質唔變（如大家性格問題，背景問題），再復合幾次結果都一樣
唔開心咪搵下朋友傾計飲酒囉，失戀又唔係第一次，好快就會過去

但真心建議唔好將其他人當成自己世界，自己活得開心啲有自信啲先，其他人先會愛你，你亦都唔會驚其他人離去之後得番你一個

唔開心咪係度傾下囉，就算萍水相逢，咁樣大家傾幾日其實都放低咗啲

我都忘記左佢一開始中意既係有自信既我
而唔係而家咁好似一舊垃圾咁既我

上星期斷聯被分手
真係好辛苦
想同frd呻但係呢d非常時期應該放下兒女私情先
好彩仲有呢度俾我抒發下

12號嗰日講分手 冇聯絡到今日
最近咁多事 成個人都好多唔開心
又冇咗個支撐自己嘅人
但同時都感覺自己堅強咗成熟咗
所以唔諗住諗呢啲感情事住
集中精神守護香港

唉
我話咗幾次唔想佢衝
佢每次見到都話我煩
係街鬧我
有時睇連登已讀我
成日叫我死撚開
我一直都無爆返佢
我今日真係頂唔住
佢跟fd去悼念
我叫半個鐘報平安
佢成個鐘唔覆
我問佢留唔留通頂淨係答idk
唉
自己唔爭氣講咗分
明知呢排好多負面嘢一定發落我度
但係其實我自己都大壓力架
屋企人
佢
公司
唉

上個月
發生太多事
好sad

辛苦你喇絲打⋯⋯大是大非前真係會睇清楚價值觀係咪一樣 如果好唔同都真係冇辦法行落去
你已經好勇敢！支持你！

明明香港已經水深火熱
但我仲為埋啲兒女私情喺到頹
覺得自己冇撚用 好廢

分手同路人 遊行照去

琴晚岩岩分左
因為大家都覺得淡左 再去彌補都已經變左唔係當初咁
雖然都預左會散 但個心都係隱隱作痛
未散前諗住準備左份禮物做驚喜 以家都唔知俾唔俾佢好

見到絲打你呢幾日都好努力係其他post度安慰人
希望你既情緒真係okay啦
有時都要顧及下自己感受

講真話唔再難過係呃人嘅，但同各位巴絲傾完見到咁多同路人，個心又真係平靜左少少，覺得I am not alone都多謝你關心呀，希望大家有能力果陣都會鼓勵下人地，尤其呢個咁艱難既時勢

呢段時間應該係得港豬會開心
繼續拍拖吃喝玩樂
反正男方女方都唔撚識
關我撚事

岩啊 呢段時間大家都辛苦了
但同時都係呢個機會，令大家都可以發掘到身邊可以支持自己既人

大家繼續撐住

琴晚block左佢電話同WhatsApp,原本價值觀已經唔係太一樣，之後呢兩個星期因為政見不同嘈得仲勁，612佢肯陪我去，但又係咁問點解要咁早去到，去到其實有咩做，又笑9人地傳物資，我個日都已經忍，到琴晚又嘈左一陣，終於忍唔住block左佢

記全千祈千祈唔好番轉頭呀，佢搵你都咪制呀，唔好入番個氹度，過一頭半個月就戒得甩㗎啦

我就唔係價值觀問題 佢自己都有返工有出去
但佢呢排啲假多過我
我就日日放工落去
呢兩個禮拜都有陪佢兩三次
夜晚食飯又要送到佢返屋企先走
但我自己一個人返去就要個半鐘
今日佢又放假無出街
係度投訴陪得佢太少
屌我真係好撚攰呢
而你又有出過去
你都知會攰
依啲時候仲要發我脾氣
我鐵人咩

I would feel the same